點解每次肥人講體重都有人衝入嚟講體脂率

每次見到話15x 50kg 16x 60kg話自己好肥，下面就有人話體重唔準㗎，要睇埋體脂

有運動開嘅人鬼唔知呢個體重可以好瘦咩，但係話得自己肥，會唔會練到六舊腹肌呀，肚腩就有

體重唔準㗎，要睇埋體脂

死𡃁仔，拋我浪頭？

要睇埋體脂，體重唔準㗎

啲死肥鳩話體重唔代表啲咩
唔佢地成身肌肉所以先咁重咩

句嘢本身係啱，但係你都要睇下個對象係邊個㗎

你大隻佬對住個肥佬講體重唔代表咩同肥佬話自己體重唔代表咩一樣on9

一個都唔知係咪笑9人，另外一個就自欺欺人

超過30%體脂
睇體重減都好正常
兩來又有成功感

咁開post講自己體脂咪得囉on99

因為你蠢

淨係識計加減數

人地話可以用微積分做 你就屌佢on9

無肌肉就食乜都變脂肪

有肌肉新陳代謝都快d

就有如喺感情台開post講體重一樣

因為我講緊呢個台啲人